幾句野就收wechat金融雞皮

屌你老味，未屌完就block撚左，垃撚圾

型到噴汁牙ching

親用wechat真是國人

呢D 叫 , 測試水溫已完結, 原來你唔係佢客戶群 ,
唔同你浪費時間
再搵多幾個水魚重好.

同之後大陸仔玩返人轉頭個po 差幾皮喎
太過aggressive, 傾兩句就知你唔受呃
應該要扮落搭哂鳩佢時間玩返佢轉頭

要點份外賣嗎